【有禮物】虛擬旅行解謎遊戲

你已遞上辭職信。
你花了近18000元，買了一張2021年1月1日由香港出發的單程機票。
你將會轉四次機，到一個很遠的地方。

你如期出發，抵達第一個轉機城市。你感到很疲倦，隨便找了一間機場附近的酒店休息。
、

休息過後，你返回機場繼續行程。
第二程機準時起飛，準時降落。你想趁着數小時的轉機時間，到一個當地非常著名的景點。
在坐的士途中，你隨意拍了一張照片。

再飛了數小時，你好像到了一個不同的世界。
但這次轉機時間不多，只能再機場附近走走。

坐上第四程機，感覺要離香港很遠了。
飛機在深夜到達，你在機場睡了一會。
最後一班機延誤，你把握時間到市內遊覽一些景點。

最後一程機降落，你快到終點了。
你的心情難以形容。沒有寄倉行李的你，直接跑出機場大樓，向著目的地狂奔。
十五分鐘後，你到達這個地方，看見這張椅子，坐下休息。

你這時發現，目的地原來已經很接近。
你向著北面再走了約180米，到了路的盡頭，到達了一個叫______ _________的地方。

完。

如果你搵到呢個地方，可以send email去 xxx@protonmail.com （xxx為目的地地方名，唔駛空格)，email內容為以上5張相嘅google street view嘅link。
答啱晒嘅，可以得到一份小禮物，名額一個。

唔得閒玩，google太犀利

留名學野

好快手

第三張個pare係西班牙文

又話唔得閒

歡迎你繼續玩

呢張單程機票喺呢一刻仲可以上網買到

我聽日要考試，最衰都係你

考試呢D合格就得啦
但肥咗唔好賴我

諗咗成晚，又係冇咩人玩。

搵到四個城市
但第二個城市嘅著名景點有咩睇

唔想直接講有咩睇。
但想強調果度係當地好出名嘅景點，遊客幾乎一定會到。

第四幅圖我以為係最難，但咁快搵到

有趣

有呢啲嘢睇？

而家搵緊第二幅咋
未搵到第四幅係邊
純粹知邊4個port

動物園？
唔係

開咗新post。改左個可能好少少嘅標題
內文一樣。

多謝

仆街原來睇少咗幅圖
總共5個port

轉四次機，total 5班機

留名